Documento gerado sob autenticação Nº VPZ.591.883.FK4, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7512                  de  20/08/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de
2016, do Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°86273,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PRODUTOR CULTURAL, do
Quadro de Pessoal desta Universidade, Mariana Silva Sirena (Siape: 3061601 ),  para substituir   EDINA
MARIA DA ROCHA FERREIRA (Siape: 6352039 ), Vice-Secretário de Comunicação Social, vinculado à Secretaria
de Comunicação Social, Código CD-4, em seu afastamento no país, no período de 20/08/2019 a 24/08/2019,
com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.
MARCELO SOARES MACHADO
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
